覺唔覺衫褲鞋加中文字好柒

完全冇美感可言

人型著件柒野都唔會差得去邊

加殘體字先柒啫

成日見人著件小姐姐
有冇人知咩來頭

真心有啲柒

坐下 要謙虛

血小板？

be humble sit down

日文漢字點睇?

superdry

目娛樂節今日？

可能係字型問題
用書法果種無咁柒

Kendrick 本身自己都好鍾意中文字 所以所有嘢都加中文 btw 係 sit down be humble

Kendrick Lamar x Nike Cortez